香港人其實同蝗蟲無分別

乜都搶，抵你哋無民主，要俾淋病中共管。

換轉大和民族一定唔會出現呢啲情況

幾個月嚟罷買藍店，強國人落唔到嚟掃貨，淋病用幾日時間，就震興返經濟，養返肥藥房

其實係
見到人地一車買十pack廁紙 係咪咁撚有需要阿

Only take what you need
我諗腥港人係註定學唔到

其實淋病真係政治家，仲諗住呢幾個月嚟啲藥房同賺自由行生意嘅鋪頭會就收皮，點知一招回血劍，又回返晒，仲令到大陸班蝗落晒嚟酒店避難。有留意近排馬路嘅，都見到好多中港車車好多大陸人嚟。據我估計，班藥房同自由行鋪頭只要過多2-3個月就應該該執得7788，點知又發個新年財，真係多謝腥港人囉

走難基因

其實打風咪一樣
就掛8號風球前都係咩都掃

當國難當前，就可看清一個民族的質素。

true